Sistema clínico para la materia de Bases de Datos de la Universidad de El Salvador para el ciclo-I del año 2020
FrontEnd

### Universidad de El Salvador ###

* BAD115-Ciclo-01-2020
* Bases de datos
* Ing. Elmer Arturo Carballo Ruíz MSc.

### Grupo 02 -Teorico02- Integrantes###

* Cristian
* Victor
* Dina
* Ovidio
* Walter

### Tecnologia ###
* FrontEnd React con Hook
* React Hook Forms
* React RouterDom